俾個唔算熟嘅女仔frd吸引到，應唔應該去馬

識左佢年幾，有個common圈子咁
之前佢有男朋友，無諗過呢方面嘅野
2個幾月前見返面，知道左佢分左手
唔知點解由嗰日開始就覺得佢好吸引
有一晚佢話唔開心，急call出去陪佢
結果我訓著左，ignore左佢
But第二日我話同佢去bar傾下計佢又嘻嘻哈哈咁，話自己俾人呃感情
早幾日約佢睇幻愛，佢就算睇過同好忙都肯收工出黎陪我睇
但我夜少少msg佢就會藍tick，第二朝又會覆返我

補充返，之前嗰年無咩交流，出街無咩肢體接觸，大我3年左右

我明知可能無咩結果，但我想問下我應唔應該試下追佢

夜喇早啲訓

試下囉 就算衰左
唔試你將來都會覺得有遺憾

當你水泡

唔好咁啦，訓唔著

唉，有common朋友，一但衰左都唔知點面對佢地

唔好呀
但我同佢又唔熟，點解要搵我

試下無壞 you only live once
只要你唔開聲表白 咩都可以返轉頭

可能個個都搵係得你覆佢呢

多謝鼓勵
以前衰過，後果好大，搞到宜家唔多敢話去就去

去 有咩好驚

你做過啲咩黎

未來係自己揀

Group有第二個chur緊佢wor
利申佢算靚女，應該唔會無人覆

咁你唔加把勁一陣佢同左人哋一齊你唔好喊

好簡單就咁約下佢出街
佢周圍唱話我想溝佢，死狗公
搞到其他人對我指指點點
嗰段時間真係好辛苦

溝唔到最大損失都係少左個唔係好熟既frd
why not? 平常心約多幾次,有feel自然行埋架啦

我知呀，但可能係我問題，太多野諗

驚咩,係frd既最多咪笑你2句,唔通日日提住你溝唔到女咁得閒咩

屌你有興趣仲唔去馬，是咪男人嚟？

咁係其他人on9
出下街就狗公,佢地人生無異性朋友架咩

出得黎同你飲野，睇戲即係有好感啦下話，試下去馬無壞

巴打講到好輕鬆，希望承你貴言啦
問題係有個ok熟嘅朋友圈子，無左好可惜

搵人攝時間唔洗理由

見到個But字就想屌柒你 唔知點解

朋友係要黎笑架嘛 如果因為咁就疏遠你既話 你同佢地一齊都幾大壓力 日日諗住俾佢地炒

你嗰時好細個？ 係中學嗰時先會咁on9笑人溝女
你都出左黎做野啦，成年人出下街食下飯好閒姐

以前個圈子是非好多，個個捕風捉影咁
踩得就踩

點解呀

其實真係輕鬆既
約多d出街就得,做朋友了解下大家姐
如果佢鍾意你既話你都唔會約到佢出街啦

ps: 唔好做左兵

但係又好似無咩火花咁，驚真係當我好朋友

好似都係我搵返佢

嚇死~都係以前姐
依家無咪得 約會let's go啦

佢要當你朋友就當架啦,邊到你驚
起碼你自己知無機會

笑鳩我感情炒車我會無咩面再出現
而且佢都會係度，好似好尷尬

女方大你3年？
都得嘅
去馬啦
約多幾次試試啦

大學啲濕鳩soc，諗返好似好幼稚

可唔可以問俾個唔算熟嘅男仔frd吸引到 應唔應該去馬

諗咁多做乜鳩, 做左先啦
又唔係叫你聽日即刻同佢示愛問佢扑唔扑野
追佢咋嘛屌

至少佢會主動俾返錢我
分唔清係好定壞

緊係好做壞手勢好難救番

個佢係另一個女仔?
唔會係同一個掛

可以
希望唔好相認

唔係啦，以前嗰臭閪想一腳踢開佢

但可能係fdzone左嘅象征

如果個女仔唔開心黎搵你，就當你係兵，
唔洗諗一定無可能，但可以食

感覺有啲唔係幾好，人哋又啱啱分手，大家睇下夾唔夾，睇定啲先，可以做住朋友再睇情況。如果你唔係假膠嘅話。

其實都係年頭分左，不過無聯絡唔知啫

咁你地依家真係正係fd 嘛

忍到口唔表白咩事都無啦照約出去囉，見下面都開心

咁就安全了
Grad左仲有無交集啊?
無都幾難搞

唔好嚇親人

食倒仲係兵? 做埋將軍啦

無交集
ig互相follow only
我連佢有無女都唔知
一齊做project嘅時候好似見佢朋友笑佢有target

你約密D佢囉
佢都知咩事架啦,唔出你都知咩事啦
有時溝女唔一定要開口既

正常有教養既女仔都會肯AA
同埋你地依一刻真係朋友喎, 但男女關係梗係由朋友開始架啦

係嘅，每次見到佢都好開心
好似同女神出街咁

比我啱啱中出完啦，傻仔

有西玩喎

可能我有少少大男人主義啦，覺得我應該請下

屌,好青春

其實女仔對呢D舉動好敏感, 唔多唔少會估到你想點
所以如果你見佢冇stop你 / 變冷淡就跟住個節奏, 慢慢加速啦
講到好似扑野咁但真係類似

年頭嗰陣佢有無啦啦搵過我廢up，係上次event先多左交流

你個龜頭發燒，攞d冰水，浸個龜頭落去就無事架啦

水泡

可能搵啲藉口傾下計先，試探下有無機

有時真係想一齊，但得唔到佢個心...

子曰：don't ff too much

其實我約佢睇幻愛好似已經好明顯
不過我係話無人陪我睇

冇交集又唔算熟真係難搞D
一係等機會, 唔知要等幾耐, 一係真心唔怕柒直接搵佢
望下佢IG有咩post, 睇下佢story搵唔搵到話題啦

係咪諗返起初戀呢

真 遂個STEP去,卡住就回一回
岩TIMING先再去

佢返工好忙，我有時好驚煩到佢
跟住我就收皮了

咁你咁講佢咪咁認為lor
約睇戲直接約得啦,你講到無人陪先搵佢陪咁
扣你50分

啱啱打完j，無發燒咯

諗起第一次同女仔出街，反而唔係初戀

又唔係叫你打比佢
訊息溝通咋麻
佢覺得你煩自然唔覆你架啦
到時你自己睇情況SEND啦
溝女呢家野對唔同人唔同,無一套功夫打到老
執生啦

無心都食倒?
巴打好靚仔/charm?

你睇佢個USER NAME先

佢已經幾年無post嘢
唔post story( maybe set close frd)
算啦 FF吓算 唔好搞咁多野

屌，你咁講我好似柒左
衰多手做多左

差唔多啦，你無好感又點會出

屌，好葡萄
利申普通樣

得閒覆下佢ig story吹下水囉
女仔問真係無野好輸 做左朋友先

諗下有無野可以引到佢咯
唔好未開始就放棄呀

正能量

唔洗在意咁多柒唔柒啦
平時係FD面前柒左都係過眼雲煙
當FD咁處理就得架啦

佢無story

諗唔到呀

你唔好見人隔一陣冇覆就炸鳩人就得啦
我明白你追緊佢, 係控制唔到自己將每個舉動放大黎睇
雖然好難, 但試下平常心少少, 代入下佢角色, 一個人要點先會覺得對方煩
講兩句都覺得你煩, 有冇咁撚燥先?

唔洗下下驚自己做左D乜, 約下睇戲食飯好閒
得咪準備得好D咁出去, 唔得咪再夾期, 佢係想同你出既就會同你夾架啦
總之唔好chur到逼宮咁, 都唔洗專登拖慢驚煩到人, 跟住你地既節奏去就ok架喇

你咁想送上門比人屌咪去囉
年輕人屌個西幾咁閒

問下佢依排點,最近撈緊咩囉,唔怕喎
有女仔關心自己不知幾開心
最多開頭唔知當你賣保險姐

我反而係好似特登拖慢左
潛意識好驚到失敗嗰個momemt

屌, 橫掂人地都摺, 又唔熟, 不如真係直接DM hi佢
畢左業又唔熟, 仆街講句隨時老死不相往還, 有咩好驚? 邊有人記得你

驚柒, 不如驚搵錯個player, 一陣呃撚左你蝦條仲慘
可能講得太遠, 但我覺得你去還去, 但都要保持冷靜同理性
同一個可信既fd update, 等唔對路既時候佢可以屌醒你

怯你就輸成世, 有咩好驚
由你追佢一刻開始, 你都已經冇當佢係你普通朋友啦
極端睇, 結局一係好, 一係壞, 唔通你甘心成世做佢身邊既「普通朋友」
睇住佢識到第二個, 晚晚比人屌到面都紅, 第日結婚生仔請你去飲?
驚就咪撚追, 追就咪撚驚, 唔好婆婆媽媽啦
比對方feel到你施施縮縮, 仲大獲啦
唉屌訓

難聽過粗口，佢宜家係你老婆啊？洗唔洗幫佢買埋樓？

大學都仲咁on9

嗰陣玩ocamp好似小學生夏令營咁
弱智到

直接拖佢去爆房.

去啦 大家都無男女朋友

衰左邊個知...條女都唔會周圍唱又講俾啲八婆姐妹聽吧？自己判斷下

你係咪不停煩住人
人地先話你狗公呀
如果正常約人俾人唱 就係嗰啲人on9啫
你郁唔洗為嗰啲人影響自己

我先問左一句
第二日我就出名了

Agree

明白嘅 有時依個世界就係咁痴線
唔好俾啲on9影響到你

呢個真係好有道理
唔好見人隔一陣無覆就炸9人
有好多人都唔係揸住部電話等人搵佢架

你哋幾大？

我20頭，佢20中啦

Hi女學霸

唔去等咩啊

試下有乜所謂，得咪得，唔得咪算

你咪答咗自己囉

趁早去馬啦 應該大機會. 不過勿認真 你好大機會係水泡

係唔係

姐姐

唔係，無咁易相認架啦

識食

仲細咩
都一把年紀啦仲諗點面對
2020年就算扑過都再見亦是朋友啦

睇下頭幾多啦 如果20同25既話
我覺得最多食過就算啦 唔好一齊啦

女仔唔同男仔 去到25佢要既野同你唔同
唔好浪費女仔時間 如果女仔目標結婚生仔
你有無能力比到佢 前題仲要你地無分手
一分手佢幾年時間比左你嫁啦
當然個女仔無所謂既話 都無所謂既
講到好大壓力咁 事實就係咁 佢大你幾年你要諗下

追左先，唔好理d青頭仔9up

一定要主動，機會好快沒

毒撚最忌多幻想

想知咩u